想問咁樣算唔算違反選舉條例，誤導選民

我呢就接左張咁既撚屌野

有冇算係誤導選民